TVB 指馬為鹿 成語要地區封鎖

首先by 九叔探訪區

CCTVB自己youtube channel ban咗指馬為鹿

CCTVB仲要其他人youtube Channel 某幾個成語選擇性Ban
自相矛盾
狐假虎威
鵲巢鳩占
CCTVB 奶共奶到走火入魔

Push

有冇人推返警訊出黎 話警察要出示委任證個集

試下問ICAC囉~

推

自相矛盾
狐假虎威
鵲巢鳩占
香港區唔會出現架嘛 學嚟把托

勁

連粗口成語動畫廊都被bam 豈有此理

這個世界並不是只有TVB